兵仔的故事

覺得自己命途好坎坷

幫我

連兵都冇得做

退伍未

直接變女友

有退伍軍人症